最難忘求婚...

究竟一個場可以串錯幾多個英文詞...

廿

laugh bird

媽啊 好柒啊

好耐未試過睇po睇到笑出聲